想學寫程序 點入門？

冇it底係咪已經可以放棄
有冇巴打肯教

揾網上教程學一隻語言有個底先

我讀u 個陣係睇呢個
睇下幫唔幫到你

第一步係學識點用google學嘢

lmlm

五毛返大陸喇。。

程式 O
程序 X

想學寫程序，不如立心加入政府好好練習下？